支持修例既固然要屌，中立無立場個d 更加要大力屌

跟我講一次
屌你老母

你再屌咪屌走左中立人士囉
你同屌票撚做法有咩分別，亂屌只有反效果